毒販租高級住宅藏二千萬可卡因

毒販租高級住宅藏二千萬可卡因

15,359

適中字型
較大字型

■警方拘捕兩名負責管理毒品倉的毒販；圖為其中一人。
■警方拘捕兩名負責管理毒品倉的毒販；圖為其中一人。
【本報訊】毒販為逃避追查，租用將軍澳一個高級屋苑的兩個單位作為包裝及儲存毒品的場所，惟難逃警方法眼。警方毒品調查科追查後，前日拘捕兩名負責管理該個毒品倉的毒販，並撿獲市值約2,000萬元的可卡因毒品，正循線追緝幕後主腦。

包裝成茶葉運送
涉嫌販毒被捕兩男子分別姓王（28歲）及姓方（25歲），其中姓王疑犯無業，有毒品案底，方則無案底，報稱任職貨車司機，警方相信他們為一個販毒集團成員，並以茶葉包裝毒品作掩飾運送毒品。
警方稱，該個販毒集團是於個多月前租用將軍澳一個高級私人屋苑同一幢大廈不同樓層的兩個單位，作為包裝及儲存毒品用途，由王、方二人負責管理，但他們不住在屋內。
前日約5時，警方毒品調查科探員經深入調查後，在該個將軍澳屋苑停車場截停王搜查，在其背包搜出2公斤可卡因毒品，探員押他返回租用的一個單位搜查，在屋內再搜獲約8公斤可卡因及一批毒品包裝工具，部份毒品以茶葉包裝袋包住。
其後探員又在該屋苑同大廈另一單位，再搜出10.5公斤可卡因，並於當晚9時30分在柴灣區拘捕方，相信他租用該個單位。行動中警方共撿獲20.5公斤可卡因的毒品，總值約2,000萬元。警方稱正調查案中毒品的分銷途徑，不排除稍後有更多人被捕。
■記者鄭大康

97年主權移交至今，香港前進還是倒退？「蘋果」與你細數廿載風雨。
【回歸二十年】專頁：

上一則
土力工程前處長：抽石屎芯會千瘡百孔

下一則
捐血站服務時間或延長

試下攞架法拉利裝